20號襯對面去哂集會 我地更應該落區好好宣傳！

20號立場較偏嘅都會去哂集會
我地應該襯阻力最細哥陣落區好好宣傳
包括21號集合同我地嘅訴求
遍地開花

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

係今日 係要阻止人去錯20/7
唔係由得人去

岩呀 20前就阻步澄清
20號正日就宣傳

因為見有人問起20號有咩可以做
唔想好似上次撐警哥次咁

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

落區傳宣
有人知遊行係唔夠
要說服佢地再企出黎
一齊同行

今日(19/7) - 撤走沿路物資+叫人720唔好去
聽日(20/7) - 加強721文宣

後日（21/7）- 總動員，港島見!!

係 要落區大大力大大力咁做

Pushpush

黎一招聲東擊西

20號去地鐵站巴士站做宣傳，同時話比人知20號個遊行係假，21係先係真守護香港

係交通點到做都好

721

去十八區送中派嘅分部支持佢地撐送中
逼佢地要繼續回應送中
如果佢地話政府都收番唔講架啦
就喊晒口咁同佢地講, 送中係唯一嘅方法幫到潘氏一家
你地而家咁放棄佢地有冇人性
然後大叫支持送中

岩, 721 full gear
720 拉攏中立,淺藍

傳單已ready

今日派就同人講係721唔係720
聽日派就遊說淺黃淺藍！

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

多謝爸打

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

岩
每區都俾資訊大家，約定721